尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

尼件事並不尋常
唔可以掉以輕心
政府分明係想瓦解運動
分化手足

撤回~是分化勇武、和理非的手段

反送中 不只這條例 還有施政行為:
警濫權 用致命手法每棍打頭
企業白色恐怖
以言入罪
文革潮
教育界實施評分制

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於用手足的血換取:
4隻眼
義士因布袋受傷
2次地鐵恐襲 (元朗、太子)
2人被刀手斬至重傷
失去9位生命
被性逼害女手足
市民食催淚彈
港鐵亂放催淚彈
被捕 1200個
腦出血 6個
骨折 3X 個
未計 metoo 同無出聲手足
所以絕對唔會就咁算！
超過100人被檢控
超過1200人被捕
受傷, 逃亡不計其數

☠請大家緊記下面每一位係天國與我哋同行嘅戰友：
熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

話鸁左既人
你對唔對得住佢地？

五大訴求
缺一不可

自推連10

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

個 Agenda 錯哂

前線革命緊，後面既五大訴求卻係妄想政權會進行改革
一個推翻政府，一個希望政府聆聽
結果 ，義士變烈士，次次送頭

五大訴求，缺一不可 (對現任政府有幻想)
光復香港，時代革命 (希望重組政府)

依兩句放埋一齊會有邏輯問題

所謂兄弟爬山，各自努力

係咪應該爬同一座山呀

如果林鄭聽日下台，你地有咩準備呀？

快啲諗呀，殺到尼喇

呢

尼你老母

太子仲有幾個生死未卜
又贏？贏喺邊？

如果我哋接受左政府嘅條件佢哋就唔會原諒我地

Forward 比班 和理非
係時候要救番班勇武 唔係佢地，到今時今日都唔撤回

光復香港 時代革命
調查黑警 還我公義

大家唔鬆懈 條八婆冇咁順攤。
唔清算黑警 就清算我地

推

收皮啦你
又做分化撚
又搵唔到證據出黎fc

文宣請幫手宣傳監警會同獨立調查委員會的分別，要比市民知道點解監警會冇用，就算佢放幾多有公信力的人入去，但冇權都係廢
大家依家要轉風，集中黑警濫權同人權問題上，推爆佢

落核彈都唔割蓆！

五大訴求 缺一不可

機場admin咪澄清左唔係狗